人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港領事館

美國是中國的

好大的官威啊! 淫民日報

打啦仆街，好悶呀

夠膽咪關囉想睇

幫手宣傳都有既

你隨時關閉美國政府就話你叻姐

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

呢個堅想睇

果到好似美國領土黎wo

支持中國政府關閉美國政府

美國領土wor

手臂延伸得有啲過分喎

快！我想睇！

Sir this way

快！

我又想睇下囉

好
關全中關美領
唔關正契弟

先生，美国領事館在这边

個報復就係咁咋？

關啦 我地聽日去呀

出左未

屌，次次得個講字，醜唔醜架

聽日一定要人多，老共急了

唔收美國皮正仆街

關啦關啦

Quick
Can’t wait

關啦

又9up靠嚇
諒你都唔敢啦垃圾

好呀喂

但入面有美軍......

快啲關, 即斷交, 老美做野唔使再有顧忌

快啦柒頭

齋講
快啦

夠薑你未閂囉
直接宣戰

領事館塊地美國買左

仲有香港領事館係同大使館係同級

邊度洗中央啊 防暴警都有權啦

係就快，好撚驚

關囉
明正言順出軍

我想睇下點關

美國是咪都有權隨時close中國蛀美國領事館
條乜撚野耿爽人在他鄉都咁撚多嗲

好呀
做啦

美國無中國領事館咩

唔做正仆街
建議支那拉鳩哂美帝d人

沖隊速龍入去囉

gchi鈉dee

push

低能

中國硬起來，好事呀。習大大話我們必須要鬥爭，所以值得做，快啲做，立即做。唔做正契弟。

強烈譴責人民日報言論公然挑戰一國兩制

yes

咁唔關事既，佢關之後趕佢地離境姐，不過香港事中共關閉咪即係話比人聽一國兩制玩完，同埋咁做=斷交

宇宙是中國的
打飛機打上腦

快 唔該 please

轉頭美國一話凍結資產，成班支共高層實嚇到瀨屎

關囉

真係好大的官威丫，
丫爺，
你出得聲話關閉在香港的領事館，
係咪代表中國正式取消一國兩制?
中國正式干預香港?
係就快啦，
我睇到時美軍入城，接走領事館啲人，
正式開WW3

面對光明，幾低下既手段都會用盡

好大既官威啊

關左再講

係就快手

快d衝。我要睇第三次世界大戰。popo 就黎追上日軍突襲珍珠島。發起第三次世界大戰，名留青史

好撚長

支那啲豬智力冇下限

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

佢真係唔識架啵

哦，原來人民日報想攪彎成場中美貿易談判

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

解放軍你夠有權
唔敢做之嘛
見你咁熱衷打飛機
唔比返個讚你都唔得

快啲啦

求下你關 聽日一定好亂 支持中央政府關閉美國領事館！

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

咁同宣戰冇咩方別

咁佢有外交權，佢想解成咁我哋都冇佢符
只不過佢真係咁做嘅話會發生乜事我就唔知啦

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

快

哦 好啊

留名

唔做正契弟

快啲打啦

美國都有權隨時制裁中共

全世界都是中國的

快d做 立即做

人民日報真喺飛機日報離,次次去微博睇佢都好似去動物園睇馬騮咁.睇得多真喺腦都燒鳩埋（唔敢睇多超過十分鐘）

搵唔到篇野既？any link ？

留名睇驅逐領使

斷交
自己加自己關稅
笑死

我支持今晚我國的精銳解放軍部隊一邊大叫（後果自負）殺入去美領。等聽日沒得去請願。可以比到壓力美國勢力不敢推民族人權法案。美國太過份了，必須硬起來對抗外國勢力。相信大部分藍絲睇到解放軍迎戰美國大兵的英姿立即濕撚曬。

屌 唔好引我笑啦共狗

你咪試下我想睇

推呀

人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港領事館

快!! 聽日就揾黑警攻入去先
警例唔知幾多條 冇人可以阻佢地執法架嘛

支持港共政府抓埋美國領事館官員！

得！
斷交，宣戰，驅逐外交官出境咪得
領事館美國領土嚟㗎

姐係美國冇權隨時關閉中共駐美領事館？

好想睇下祖國既威力

快
想睇

中央有權隨時關閉銀河系

係就快
唔好等聽日

得個講字 好悶呀

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

屌，咪又係得個吹字
留名等睇

要開第七艦隊入維港，建立船上領事館，流水駐港。

你咁樣係嚇我唔到架.gif

擇日不如撞日就聽日啦 橫掂啲傳媒到齊晒
一野係門口拉條封鎖線就得 乜人都唔比入

證明我們做對了

成日得個講字，等撚左幾耐呀香港人

美國重新承認中華民國

美國自古已來便是中國領土

快啦屌
quick la fuck

老董好似賣斷左塊地比us

侵侵實好驚

慈禧太后命令主事大臣配合支援義和團針對外國使館，教堂和洋行的暴亂攻擊行動。

唔好得把口，至怕你唔做

又打飛機

智力測驗?

夠膽咪做

Source就係樓豬

快撚啲唔好齋講唔撚做 唔做正仆街

派老解出黎關囉

Link pls

快啦屌

唔好得把口！

快手啦

夠膽就關閉 lo
關閉仲好添啊！

樓主=source

你攪人領事館, 小心第日人地出幾架航母响南中國海游黎游去, 到時嚇到雜大大9都縮埋, 到時拎你全家出黎陪葬

係就快

本來係租係董建華買俾美國

支持中共宣戰

關到先算啦 講到咁大聲

心動不如行動

快撚啲

其實啲大陸傻閪知唔知香港人係大唔到，我地有國際觀架on99

999年業權

我記得入面係有美軍

得把口
係就快啦

有海軍陸戰隊

即刻關閉美國駐香港領事館

即係一國一制啦

美國駐港係以大使館規格去運作。
有權？
你閂到駐北京果個先至再講啦

上次夠話駐台果個有軍係入面既會即時攻打啦
結果？
美軍駐扎左，then打左未？

支那都而家仲唔明
大陸人係會比你嚇塞，但你唔可以將其它人當係同你大陸入面d人一樣咁撚蠢同柒先得架

關就等於宣戰
關囉,支持你關

嗰度係美國架喎，嚴格黎講

戇鳩，有權做同做完後有乜後果係兩回事。

大陸有權射支核彈去加洲啦。不過做完後承唔承擔得起後果？

快d做啦咁

豬隊友
要嚇人都用下腦啦
btw支持中國關影美國註港大使館

繼續吹

Just do it
干他吧

快d搵你d義和團出黎攻打領事館啦

講就天下無敵
係就快啲手 試吓啦
日日都係度報埋哂啲打飛機文，唔累架咩

佢應該以為香港領事館同大陸果D領事館地位一樣

我搵啱到source

快！唔好等

喂閂啦 閂啦嘛 仲唔閂 喂閂呀屌你老母

關囉 攪炒一定架

搵唔到

又吹水

惡撚到

衲dee好波

source都無個就聽樓主講 大家可唔可以清醒啲
放fake news fake自己友 樓主含撚啦

快啦屌你

好威威呀

咁多人唔識老衲

有冇英文source，俾呀侵侵同外國人睇吓笑吓
中國嘅野心係幾咁大

係就快，唔好等下個禮拜

笑撚死

關閉美國領土上既美國領事館
係咪宣戰

攻打美國啦柒碌

老納都信

出處在哪？

林鄭快啲緊急法收地 想睇十三億人口 得返一億

未fc 玩野?

美國有權隨時凍結中央資產和家屬護照

快D啦
得個讀字又唔做

果然係口交部，今次又係得個講字，講左要即刻做呀，唔好又走去私下求和

Block 柒咗樓主佢啦 成撚日放fake news
幾時死全家呀

source plz??

唔關正垃圾

搞大使館唔影響一國兩制，外交係佢應該管嘅。
不過睇死佢唔撚敢搞

相反，法治、選舉、行政呢啲香港內政佢哋唔應該插手，結果樣樣都搞，搞送中簡直係對香港法制毀滅性嘅打擊。

結論：

中共可以做嘅唔做，唔可以做嘅夾硬做；
應該做嘅唔做，唔應該做嘅做突哂；
坦白簡單嘅方法唔用，迂迴兀突嘅方法層出不窮咁用，往往搞到件事柒下柒下。

掌權人係豬

咩料咁多人連老納都唔識

關未 等你關 聽日唔洗出去

衲dee又出黎9 up

樓主專放fake news 起下底好唔好

不如學當年伊朗協持美國領事館人質

膠POST

真係fake news

佢唔係外交部發言人咩？
唔係大使嚟

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守。證實此傳聞的為揭露「稜鏡」計劃的前中央情報局人員愛德華·斯諾登。

唔識樓豬嘅人到底上咗連登高登幾耐

中伏原來係納dee黎

關啦屌你老母

是成吉思漢的

係就快啦屌你老母😂😂😂

最好搵速龍捉哂啲領事出黎
好想睇，唔好又得個講字

世界都是中國的

係就快啦 得把死人口

好呀
你試下

sor 真好唔識佢

日咩軍丫，義和團黎咋

請善用不推文回覆

唔關正契弟

咁你咪關囉

係就快啦 我想見識下

支持

關啦 等緊你關
定人地休息當關左

衲dee冇人識，連登已死

你咪試下囉
講就兇狠

花園道 26 號地皮係美國既
999 年..
你支拿可以點 ?

美國隨時有權凍結美國內中港高官資產加制裁任何交易

美領法律上唔係美國領土咩?

咁都可以釣到咁多人

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

係就快
一齊攬炒

我地頂住隻閘睇你點關

?????????
GOGOGO ! Don't just stand there and talk shit ?

之前好似美軍40個滴血不流ko 500個俄佬，你即管試下，唔好得把口

美國無權隨時關閉中國駐美國領事館？

我都好撚想睇

我堅想睇下支那可以點關閉人地大使館, 仲要係香港

快啲啦
順便叫埋解放軍同埋出埋緊急法

留名睇表演

source？ 我google完都唔覺有

source?

唔關正仆街

係同志呀

佢痴左線呀.jpg

快做事

盲點

有冇link？
google搵唔到呢單新聞嘅

全世界都是中國的的

ME TOO

全力支持，快d啦

你啱

同美國斷交啦笨

正式向美國宣戰

🤣🤣🤣🤣🤣

屌你地係咪唔識納dee個個都喺到source

厲害了我的国

衲dee你都咁認真

唔閂你祖宗18代俾狗屌

黨報真係好撚傻

好撚多新會然

與英文政府建交

美領塊地比美國政府買咗永久業權
地契成999年 係真美國領土黎
人民日報咪繼續吹

記得美國領事館塊地俾美國佬買咗，無期限

你知唔知領使館有海軍陸戰隊

肯做未呀
日撚日得把口

諗起清末果時啲支那人搞鳩人地個領事館

得把口唔做既
正仆街

中國隨時有權炸9美國領事館
#G持 #不割席

哈 我地真係和理非今次

要捉佢地入深圳人民醫院睇下眼科

咁咪要好撚驚囉

是給自己國民知的嗎？
如不是
要幾撚蠢先有人信？

連登仔信左

洗唔洗帶路？

關啦！唔關正契弟

咁仲咩呀
關閉啦

第一次支持人民日報 講得出做得到

美國夠有權取消你1.1萬億美元嘅美國國債，你夠膽未封佢大使館囉

//根據《國際緊急經濟權力法案》，若“美國國家安全保障和經濟利益遭受重大威脅”時，美國政府可凍結及沒收外國持有的美國資產。
這也意味，在非常時期，美國可根據啟動這項緊急法案，凍結中國持有的美國國債，甚至一筆勾銷美國對中國的欠債。//

source都冇學人出post

係咪可以打交 係就快 想睇

呢位手足， 係香港人就唔好叫中國做呀爺。
謝謝

Ching, please do not call china as grandfather if you are hong konger, thanks.

無新聞來源

要求美國將所有淫民日報記者遂出美國 睇下邊個驚啲

sorry, my fault,
that is Chinazin

快啲關，唔好等！！

係就快
唔關閉正衰仔
但請緊記
美國都有同等權力

人唔笑popo都吠你啦，on9

元朗9.9七點半有人鏈

關啦柒頭

支持，快D關，關哂所有外國勢力領事館

但後果自負，反正中共軍隊係時候要試下軍力

咁我買定花生先

應該可以直接開戰

唔關死全家

口交部又打咀炮

講講下就會真

on99

我地幫佢譯做英文丫

source

等睇佢關閉

呢個時勢做少啲標題黨啦衲dee
一係做誇張啲，依個我真係信

唔好得把口

共產黨夠閪膽咩

塊地比美帝做領事館wo 即美國領土 話收就收

如果不是中國，美國早就完蛋了！

好呀，我想睇海豹突擊隊虐殺SDU

Ok!

support, please go ahead

Old type aggers
Old nab sucks

咁就快撚啲啦，得個講字 嘴炮垃圾

係就快 我都想睇

英文是中國發明的

正喎

越戇鳩代表你越緊張 好撚柒

Wow留名睇表演

快 D唔好等

靠咀炮就得？

快啲啦，一關完可能美國一星期之內即加幾百憶關稅同推埋香港民主及人權法案
支持習總亮劍

講完唔做正仆街，快

閂左咪仲好，咁美國一定要過人權法案

美國領事館又關你事🙄又嚟世界係中国的

咁關啦，仲唔柒關聽日落你中共面

咁仲好

嗯嗯

請關

又亮劍呀？每次亮完都好慘架。

ON L 9

Fake news 都吹到十幾頁

請關
唔關就關上你的嘴

你夠膽試下

快點關

咁關左未?

好撚想睇呀

關晒佢 鎖港

有無腦啊屌

唔關正契弟.............

衲dee最近有無扑狗食

老納怒撚新會然

唔好又得個講字

美領係美國土地黎架喎
入面仲有海軍陸戰隊
你衝入去直接shot to kill

我唔信佢敢

戇撚鳩

快d關 唔好打咀砲

係囉

我都想睇下驅逐美國領事會點

咁任何人都可以喝岩漿嘅，不過係一生一次限定。而我又信中共可以立即關閉美國領示館，不過48小時後可能就唔再存在中共哩個慨念

美國領土

超正

係咪痴撚咗線

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

想睇下

快D關, 即刻關, 唔關正契弟

快撚啲啦屌
成撚日得嗰講字 想你地真係做嘢又收曬皮咁

有種就關啦好嗎

侵侵： 美國隨時有權要求中國贖回清朝債券

都係個句
快點強姦我

快啲閂左佢，大家都無得申請去美國

入面班美軍

喂大陸 唔撚識唔好衝出黎7啦

唔屌唔耿爽

老納喎

好呀 唔好又得個講字

各位親愛的新會員，請留意樓主是誰，好人一生平安

Forward 去美軍

自己同美國斷交

求中央一定要咁做

習總心諗，人民日報柒少陣得唔得

就瀨

依隻咁既獨裁狗
獨裁政權即係無人民授權啦
無人民授權
又權從何來
共匪屌你老母

成撚日得個講

係就快啲

拿未老吹。絕對支持中國武統世界

係關就快d關 咪又打嘴炮

快啲出老解封咗佢啦

係就快，唔好得個講字

Quick please

係咪弱智？

8/9 美國領事館見！
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Preserve Autonomy.
Please pass the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

快啦
入面有美軍，想睇大戰

閂啦 最怕你唔閂炸

想斷交？

屌你老味 呢個post可以推到十幾頁 仲咁多直必

入面大把marine

八 國 聯 軍 全 面 進 場
Sir this way

source呢?

李蛇：你咁樣係唔會令我驚架！

屌 , 老納鳩噏 有800 幾個正皮
咩事呀

聽日有示威者衝入美國領事館千祈唔好拉住佢哋
想睇佢哋踏咗入去俾美軍揭穿係POPO

最好啲畜龍衝晒入去

好大既口氣
仲唔快啲做

走佬移民果d先同你死過

來吧，唔關正契弟

哦

屌
老衲黎

干涉中國事務
干涉外國政務

班ON9仔黨媒似乎真係唔知美國領事館其實係香港第二個權力核心黎.

試下

去囉

快D做

美國一樣有權關閉中共黨員的美國護照呢！

開戰喎即係

唔止…領事館可以叫做治外領地，即係領事館等於美國領土一樣…

真係有個支那佬咁講

屌係就快
成日得個講字

推

老撚實 人民日報呢個標題喺西方國家等同宣戰
中共智慧

來多次南斯拉夫支共大使館事件👍👍

Just do it

唔關就正仆街

中國駐「任何國家」大使館係中國內政
「任何國家」駐華大使館都係中國內政

今次真係sir this way

交請願信 o即，咁都想封

咁多人冇睇過老衲人民日報系列post?

試吓丶試吓喂！中國的美債一定注銷。

唔做正仆街

來吧來吧
俾晒槍炮同理由侵侵黎替月行動，警惡懲奸喇

係咪就快

小粉紅先啱

摘日不如撞日，就聽日啦，唔關正契弟

好大個官威啊

嚇鬼咩？我又唔撚信佢夠膽關閉，d官唔知幾多代走唔撚到咋

隨時領事館衛隊還火,成班匪軍就縮返入閪到

關埋美國政府先講啦

你咁樣係唔會令我驚架

屌你地成班都唔睇邊個開post
衲Dee瞓喺深圳人民醫院開膠post咁認真覆佢做乜
共狗殺到黎都未撚驚

意外即是意料之外

美國隨時可以攻擊全支那任何領事館

斷交好喎

口交部又發惡
又干涉香港內政

大佬一國兩制呀

堅唔堅啊快D關閉

求link

想八國聯軍?

快撚d啦屌你老母

納狗廢up都咁興奮？
仲要求source

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

大家睇清楚樓主係納Dee

直接同美國斷交啦

係呀

要美領事出來在鏡頭前叫習大大萬歲

我又想睇下咼，夠膽你就黎，唔黎正衰仔

美軍來了我帶路

快啦得個講字

閂啦

全世界都是中国領土不可分割的部分

唔關爛賓周

出英文版話俾人地知嘛

吊那星，講野唔經大腦真係難架！

期待

屌你班仆街覆post前睇一睇username得唔得嫁？
納dee黎嫁

八國聯軍

香港人新精神：打狗救人

希望過左今晚大家真係齊上齊落！

on9
美領地權美國一早買斷左

x2
係敢做先好

權係有，睇吓有咩後果啫。。。
人哋美國都有權送個核彈比佢，權之嘛

如果講有權。根本樣樣都有權。只係做完之後。人地唔知會對你做啲咩啫。。。

焦土派一早有針潛伏, 終於現出真身

毒撚：我有權隨時同女神結婚

不過冇機會同冇膽

嘩 好大官威

憑咩說三道四

唔好講。做啦。

人民日報-中央有權隨時中止不反對通知書

做咗先講啦

中國：不容許任個人對中屬美國內政說三道四只有我可以

快啦

推比美國睇

係就快做啦，次次口交部

真心支持整粒核彈比佢嘆下 支那呢d垃圾國家真係冇撚左都唔可惜 由最上到最下都係賤種黎 基本上成個中國版圖入面除左香港有一半人係正常之外 其餘都係垃撚圾黎

吹就識，敢閪做咩

關閉美國駐香港領事館, 送哂入面班美軍入新屋嶺

老衲好波波

關閉美國駐香港領事館 => 等於同美國斷交??

你米試下強制關閉美國駐香港領事館.
唔好得個講字!

勇武

快點關, 我等緊

係就快D，又話後果自負，等到頸長都未出老解，大結局又穿晒港警制服

喺真，要驅逐領事？
咁唔使講，做就得啦

其實可以做俾我地睇
唔洗成日講架

新會員？